係連/高登睇過既邊個故最深刻

我來抛個磚先
細佬覺得係八輩子的約定
追到結局果陣真係喊到收唔到聲
雖然唔係同八輩子同一樣遭遇
但每次諗起都會記得番同初戀女朋友一齊喊住講分手果一幕
屈指一算 原來已經分開左6年 希望你依家會幸福 唔好再遇到我呢啲咁既衰人
屌 打打下又喊緊 冇撚用

其他巴絲打有冇啲咩意見

西西雀

青少年經歷 但條仆街前排上一上水又潛番
腳巴我屌你啊

血河馬

孔明個宅女變女神

周瑜，周家庭
墨說b
張飛人
pizza兄

有一晚一個來電
走青巴

三哥新年出既嘉頓什餅攻防戰

腳巴依排又有上水咩？我對上一次見佢上水都成兩年前
Btw 有一晚一個來電 曹子健